---
title: その他の車両
categories:
  - 東西線
---

引退した車両や保線車両等を纏めています

## 05系初期車 (幕車)
![](08f.jpg)

15年くらい前のガラケーで撮った写真の中で、奇跡的にブレずに止まっているものを発掘しました　この頃は窓の左上にロゴのステッカーが貼ってありましたね…

## 5000系
![](5000.jpg)

もはやデジタルデータですら無く、所謂写ルンですで撮った物です

何年だったかさえ覚えていないのですが、小学生の頃に行徳検車区を見学するイベントへ参加しまして、その際に写真に収めたものです

## 北綾瀬支線に転属した05系初期車
![05-101F~05-103Fは他の編成と比べておでこが広い](chiyoda-64.jpg)

## 保線用モーターカー
![](4206ke.jpg)
![](4202ke.jpg)

## 保線用クレーン
![](k4155ke.jpg)

## アント
![](ant-tozai.jpg)

## 東葉高速の保線用モーターカー
![](toyo-crane.jpg)

